鄭月娥回應東方記者提問： 政府防疫工作可以做得更加好

🛂

屌撚咗班老閪群組唔自律未?

不完美，可以接受，有進步空間

又出黎讚自己?

下一句係不過市民唔配合

潛台詞
我地唔防白粉 快d入貨轉手賺幾倍